覺唔覺大J 成日周圍屌人都幾on9 ???

成日搞埋d 分化
演變成好多內耗
自己人打自己人，諗起都on99

夾公仔機都係後生仔女搞
好多都好黃，可能有上埋前線
就算做夾公仔機台主，呢排真係蝕錢
係宏觀經濟所導致，未必真係咩騙局
就算係蝕錢，so what 姐 ？
年輕人蝕錢賺經驗，overall 都係賺

總之大J 真係好on9
成日屌埋自己人
藍到黑果d 你又唔屌

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

曲到㘣

On9，佢就係好心屌醒你地唔好做傻仔呀

咪撚一句黃就做擋箭牌先得㗎

覺唔覺樓豬成日周圍屌人都幾on9 ???
成日搞埋d 分化
演變成好多內耗
自己人打自己人，諗起都on99

好過 迖狗 同 屎

就好似炒股票咁
你一世用模擬倉，紙倉，係唔會進步
「針吉唔到肉唔會痛」
你咪由班後生仔試吓中伏囉
唔中伏點成長啊？
後生仔有咩好輸姐？
長遠其實係對佢哋好
好心睇嘢唔好咁短視

你大鑊啦

台主出現了

想提醒下大J 姐
之前屌人果D 算啦
但好心以後唔好再亂咁屌人
佢呀哥間餐飯疑似藍店，我地都包容啦
我地有冇狙擊住咁屌你呀哥？
根本冇意思，只係不斷咁內耗，勁on9

寧願你不如屌下政府果1萬蚊幾時先派到俾星斗市民

唔屌得架
手足黎

哦你屌大j，你係分化5毛撚，我要block咗你

我知
只係想提醒下佢
唔好再有下次啦
收手啦
亂屌人搞分化，都唔知為咩

台主都係黃 所以唔屌得

2021年 黃絲人數：700萬

拉呀
樓主五毛！！！！

拉
拉
拉

好多電妓都好黃
唔知點解連登仔成日屌

好多都好黃，可能有上埋前線？

你又知？

我認同你話佢籃到黑果d佢暫時未針對性去屌！攪公仔機既係咪"自已人"就可以隻眼開隻眼閉？假設當呢刻係反送中前既香港，佢講夾公仔呢單野，你又點睇？係咪都會覺得佢講得唔岩？年輕人做生意係要比人昆先係正常？

黃藍同黑白係兩樣野

倫敦金黃又撐咩？
香港夾公仔本身就係偏門野黎
呢個唔使大j公開屌都知

講真倫敦金上前線大家一樣支持
但係撐佢去抗爭，唔係撐佢倫敦金
d人成日拉埋黎講

BBB

葉繼歡揸ak上前線同黑警駁火
樓主支唔支持

成日搞埋d 分化
演變成好多內耗
自己人打自己人，諗起都on99

總之樓主真係好on9
成日屌埋自己人
藍到黑果d 你又唔屌

其實係咪只要你黃 做咩都唔屌得？
你有冇睇條片
人地幾時有屌過

只係講呢個係騙局搵唔到食

d 口敏成個discuss廢老咁 咁樣個post點搵到錢呀

佢同伍公子出少句聲
世界會美好好多
從來都覺得influencer唔應該成日周圍辣著火頭
呢d野留番比網民做會好d

我反而好好奇佢次次屌人啲數都得返黎
拍片又話有數得計，比行內人踢爆之後又搬龍門
家下夾公仔又搬堆數出黎，然後又比人話錯
實情佢係咪憑空想像啲數

關你撚事咩

收左美國佬錢?

提醒？會唔會諗得自己太重要

拉拉
再推post 場運動就散

夾公仔機幫支那散垃圾貨黃你老母咩，唔使請人，連手足都請唔到啦

樓主Logic：騙子係好人 呃你係想你成長 塞錢入你袋

我做倫敦咁但我好黃㗎 唔好diu我

黃絲都可以呃錢
呃錢都係手足

Hi場主定台主

屎粉又想黎帶風向

然後你都分化緊， 其實好難控制力度

自己呢頭屌大J
嗰頭就話人唔屌藍到黑
咁你又唔開po屌
開埋啲垃圾po屌自己人
唔係話自己人唔屌得
係屌就屌得有建設性啲

email超級黃，要壯大接納黃色經濟圈就應該支持俾錢呢隻有貞節嘅雞，但反而畀錢就畀人話毒撚，對唔住呀毒撚手足

公仔機一>後生仔女一>好黃一>上前線一>自己人

滑波滑到咁撚樣

人地有道理 有解釋嘅
拍條片出黎講翻夾公仔一啲刻薄野 有咩問題？

佢有自由去拍片屌柒一啲佢見到嘅野
你選唔選擇去聽 係你嘅事

一隻手拍唔響
唔好講到佢有能力帶頭分化
每個人都要為自己嘅行為付責

你認同佢然後加入一齊屌 你都有份分化啦
又淨係關佢一個人事？

結論：樓主夾公仔台主

收皮啦分化狗

分化狗

搵多次

佢地自己私怨食花生算

又拉到黃藍，無敵保護盾

2021年 黃絲人數：700萬

冇嘢wo
明明5毛搞事
大J講乜都錯啦

樓主準備比人千人斬大J唔屌得咖

我覺得伍公子講嘢有理據好多
有時就mean過頭嘅

有門檻係要有 但係低到咁
不如話中共前線好黃

覺唔覺得伍乞兒成日屌自己人好on9
乞兒粉：唔緊要，大師做咩都啱

同路人唔好質疑啦 少少懷疑都唔得 不要問 只要信

「我係黃絲 所以你唔可以搞彎我嗰行」

算啦 佢上左神台
覺得自己岩曬 唔會聽人講野架

大J話一就一 二就二

大J話人=比佢話條友一定錯
鬧大J=搞分化

教你唔好俾人呃
你中意俾人呃 咁都冇辦法

冇屌錯
夾公仔機係戇鳩

屌醒你渣懵仔

教你等你中少d伏係 有社會經驗既人既社會責任

你呢d人一睇就知係d略水既仆街

因為有班人盲目支持
講真條友 講嘢嘅方式 平時嘅動作
就知佢個性格係有問題

之後就有人就話我係邊個邊個嘅粉
連登仔好撚癲

講大j 不如講連登 呢個匿名個個以為講乜都得 唔洗負責任嘅分化 捉鬼 鬥黃 冷氣軍師聚集嘅平台先

樓豬假膠 唔駛理

又開多個

最叻就係話你係熱狗
總知提出問題既就係熱狗

日日都有場主/台主衝出黎維護自己搞夾公仔機呃人無錯block左好多濕鳩廢柴

先唔講佢哋d私怨，人地好心提醒下人唔好中伏
點解又變左做衰人害後生仔？

仲有
你d point又係on99

因為後生所以就可以中伏？
後生就無野好輸？
老野就有經驗就唔可以輸？

我唔否認有時行錯路係可以令人成長
但係唔係叫人為左成長所以明知係伏都要踩架嘛
更何況班垃圾kol搞小圈子做傳銷老千根本就係錯
同舊屎條靚話比機會後生仔做生意
自己搞手打個和一樣

人唔笑狗都吠啦

你呢on9廢老思維收收皮先啦
唔好好似d廢老以為自己識玩股票覺得自己好L勁
其實自己炒衰左又唔抵得班後生
咁樣只會害死自己

youtuber 屌人明顯係刷存在感
但......
佢又無屌錯喎！

大J人格係點大家都好清楚喇
撐得佢既都係垃圾之類兒登最多

比人呃講成學野，吸收經驗
咁全世界騙案，倫敦金都唔應該屌啦

撐警都可以係同路人 你估連登仔有咩唔得？

大J 近排俾人屌多過屌人

我就撐大J啦 屎萊姆想搵PR洗地
最好狙擊到夾公仔行業收皮

台主出哂來

你而家咪又係同佢上緊位
講經咩

最後咪又係不了了之
講句 不完美 但可接受

個撚個一句手足就盲撐

已經抄低晒呢個po嘅護主犬
當日達哥 今日大J
有日大J收皮你班柒頭就會知道自己有幾柒
我係大J打手呀Hi

佢次次有咩事, 佢就爆youtuber d 仆街野流走D人對佢既事既討論
上次就係朝早叫人去佢藍絲大佬間野到食,
比人知佢大佬係藍既, 屌撚到上天
夜晚自己直播打機
就開始講YOUTUBE 花生(kzee 同屎萊姆)
由果時開始, D人即刻集中晒係KZEE 同屎萊姆, 佢大佬係藍單野直頭冇左

今次慌死唔係講完政府拍片用左百幾萬, 比伍公子反駁柒左冇野講
咪拍條片講下夾公仔單野, 建立返自己形象
不過佢對手太撚廢

就算做夾公仔機台主，呢排真係蝕錢
係宏觀經濟所導致，未必真係咩騙局
就算係蝕錢，so what 姐 ？
年輕人蝕錢賺經驗，overall 都係賺

咪係 得你蝕咩on9
Systematic risk

其實你只要知佢係一個機會主義者，你就知佢幾醒

屌你老母竟然夠膽屌大J？大家一齊BLOCK鳩佢

仲有sigma
最近睇啲youtuber/ kol屌嚟屌去真心煩
仲要兩個黃喺到互屌

一個大J
一個杜汶澤
一個Tommy

借運動上位兼不斷鳩屌既三大表表者

伍乞衣呢啲人都翻到身上埋神台
最撚憎佢懶係清高咁

你仆街啦
一下屌曬三個神枱級
等比人block 啦

即係你間接承認大j所講 夾公仔機係揾後生笨柒啦

咁香港夾公仔真係on9喎。
淘寶夾公仔機、淘寶公仔、加出術整鬆爪。
仲有d玩搖骰仔又係on9，大J都係講事實啫。

其實夾公仔機一開頭真係有賺

個前題要係佢屌嘅係真係自己人

根本而家就係一班層壓式騙子仲要恐嚇大J

你都可以調返轉頭話果班公仔佬係自己人

我理得佢因咩事想攞資助

就同藥房金鋪一樣

本身冇咁多先係好

點解唔屌得

你周圍屌人仲ON9

大佬彪呢排輸好多咩？

你當自己係邊個
抄低哂
唔合你心意就護主

就係唔想好多後生仔女俾人氹做台主
我諗佢係咁諗